[
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 1,
        "estacio": 1,
        "inicials": "PC",
        "nom_estacio": "Pl. Catalunya"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 6,
        "estacio": 6,
        "inicials": "BN",
        "nom_estacio": "La Bonanova"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 9,
        "estacio": 9,
        "inicials": "RE",
        "nom_estacio": "Reina Elisenda"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 10,
        "estacio": 10,
        "inicials": "PM",
        "nom_estacio": "Pla\u00e7a Molina"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 21,
        "estacio": 14,
        "inicials": "PF",
        "nom_estacio": "Peu del Funicular"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 37,
        "estacio": 43,
        "inicials": "EN",
        "nom_estacio": "Terrassa  Estaci\u00f3 del nord"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 42,
        "estacio": 29,
        "inicials": "BT",
        "nom_estacio": "Bellaterra"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 2,
        "estacio": 2,
        "inicials": "PR",
        "nom_estacio": "Proven\u00e7a"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 46,
        "estacio": 34,
        "inicials": "CF",
        "nom_estacio": "Can Feu | Gr\u00e0cia"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 4,
        "estacio": 4,
        "inicials": "SG",
        "nom_estacio": "Sant Gervasi"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 47,
        "estacio": 33,
        "inicials": "RA",
        "nom_estacio": "Sabadell Rambla"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 5,
        "estacio": 5,
        "inicials": "MN",
        "nom_estacio": "Muntaner"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 50,
        "estacio": 37,
        "inicials": "NO",
        "nom_estacio": "Sabadell Nord"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 7,
        "estacio": 7,
        "inicials": "TT",
        "nom_estacio": "Les Tres Torres"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 5,
        "estacio": 51,
        "inicials": "GO",
        "nom_estacio": "Gornal"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 23,
        "estacio": 16,
        "inicials": "VL",
        "nom_estacio": "Baixador de Vallvidrera"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 21,
        "estacio": 63,
        "inicials": "ML",
        "nom_estacio": "Mol\u00ed Nou Ciutat Cooperativa"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 25,
        "estacio": 18,
        "inicials": "LF",
        "nom_estacio": "La Floresta"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 25,
        "estacio": 66,
        "inicials": "CR",
        "nom_estacio": "Can Ros"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 27,
        "estacio": 20,
        "inicials": "SC",
        "nom_estacio": "Sant Cugat"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 27,
        "estacio": 68,
        "inicials": "PA",
        "nom_estacio": "Pallej\u00e0"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 31,
        "estacio": 21,
        "inicials": "MS",
        "nom_estacio": "Mira-Sol"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 29,
        "estacio": 70,
        "inicials": "PL",
        "nom_estacio": "El Palau"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 33,
        "estacio": 23,
        "inicials": "RB",
        "nom_estacio": "Rub\u00ed"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 32,
        "estacio": 72,
        "inicials": "ME",
        "nom_estacio": "Martorell Enlla\u00e7"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 34,
        "estacio": 24,
        "inicials": "FN",
        "nom_estacio": "Les Fonts"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 43,
        "estacio": 77,
        "inicials": "CB",
        "nom_estacio": "Castellbell i El Vilar"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 38,
        "estacio": 44,
        "inicials": "NA",
        "nom_estacio": "Terrassa Nacions Unides"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 45,
        "estacio": 79,
        "inicials": "VI",
        "nom_estacio": "Manresa Viladordis"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 41,
        "estacio": 28,
        "inicials": "SJ",
        "nom_estacio": "Sant Joan"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 46,
        "estacio": 80,
        "inicials": "MA",
        "nom_estacio": "Manresa Alta"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 44,
        "estacio": 31,
        "inicials": "SQ",
        "nom_estacio": "Sant Quirze"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 52,
        "estacio": 83,
        "inicials": "BE",
        "nom_estacio": "La Beguda"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 48,
        "estacio": 35,
        "inicials": "PJ",
        "nom_estacio": "Sabadell Pl. Major"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 53,
        "estacio": 84,
        "inicials": "CP",
        "nom_estacio": "Can Parellada"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 49,
        "estacio": 36,
        "inicials": "CT",
        "nom_estacio": "Creu Alta"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 55,
        "estacio": 86,
        "inicials": "PI",
        "nom_estacio": "Piera"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 1,
        "estacio": 48,
        "inicials": "PE",
        "nom_estacio": "Pl. Espanya"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 58,
        "estacio": 89,
        "inicials": "PO",
        "nom_estacio": "La Pobla de Claramunt"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 2,
        "estacio": 49,
        "inicials": "MG",
        "nom_estacio": "Mag\u00f2ria La Campana"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 60,
        "estacio": 91,
        "inicials": "IG",
        "nom_estacio": "Igualada"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 6,
        "estacio": 52,
        "inicials": "SP",
        "nom_estacio": "Sant Josep"
    },
    {
        "linia": 3,
        "nom_linia": "Funicular de Gelida",
        "ordre": 2,
        "estacio": 61,
        "inicials": "GS",
        "nom_estacio": "Gelida Superior"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 7,
        "estacio": 53,
        "inicials": "LH",
        "nom_estacio": "L'Hospitalet Av.Carrilet"
    },
    {
        "linia": 5,
        "nom_linia": "Funiculars Montserrat",
        "ordre": 1,
        "estacio": 95,
        "inicials": "JI",
        "nom_estacio": "Sant Joan Inferior"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 10,
        "estacio": 56,
        "inicials": "BO",
        "nom_estacio": "Sant Boi"
    },
    {
        "linia": 8,
        "nom_linia": "Cremallera Montserrat",
        "ordre": 2,
        "estacio": 93,
        "inicials": "MP",
        "nom_estacio": "Monistrol Vila"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 23,
        "estacio": 64,
        "inicials": "CL",
        "nom_estacio": "Santa Coloma de Cervell\u00f3"
    },
    {
        "linia": 9,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 8,
        "estacio": 8,
        "inicials": "SM",
        "nom_estacio": "Sant Lloren\u00e7 de Montgai"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 24,
        "estacio": 65,
        "inicials": "VH",
        "nom_estacio": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    },
    {
        "linia": 9,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 12,
        "estacio": 12,
        "inicials": "LL",
        "nom_estacio": "Cellers-Llimiana"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 31,
        "estacio": 58,
        "inicials": "MC",
        "nom_estacio": "Martorell Central"
    },
    {
        "linia": 9,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 14,
        "estacio": 14,
        "inicials": "PT",
        "nom_estacio": "Palau Noguera - Talarn"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 34,
        "estacio": 74,
        "inicials": "OL",
        "nom_estacio": "Olesa de Montserrat"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 42,
        "estacio": 76,
        "inicials": "MO",
        "nom_estacio": "Monistrol de Montserrat"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 54,
        "estacio": 85,
        "inicials": "MQ",
        "nom_estacio": "Masquefa"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 56,
        "estacio": 87,
        "inicials": "VA",
        "nom_estacio": "Vallbona d'Anoia"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 57,
        "estacio": 88,
        "inicials": "CA",
        "nom_estacio": "Capellades"
    },
    {
        "linia": 5,
        "nom_linia": "Funiculars Montserrat",
        "ordre": 2,
        "estacio": 96,
        "inicials": "JS",
        "nom_estacio": "Sant Joan Superior"
    },
    {
        "linia": 5,
        "nom_linia": "Funiculars Montserrat",
        "ordre": 3,
        "estacio": 94,
        "inicials": "M4",
        "nom_estacio": "Montserrat vdes Funic."
    },
    {
        "linia": 5,
        "nom_linia": "Funiculars Montserrat",
        "ordre": 3,
        "estacio": 97,
        "inicials": "CS",
        "nom_estacio": "Santa Cova Superior"
    },
    {
        "linia": 5,
        "nom_linia": "Funiculars Montserrat",
        "ordre": 4,
        "estacio": 98,
        "inicials": "CI",
        "nom_estacio": "Santa Cova Inferior"
    },
    {
        "linia": 7,
        "nom_linia": "Tren del Ciment",
        "ordre": 1,
        "estacio": 51,
        "inicials": "Y7",
        "nom_estacio": "La Pobla de Lillet"
    },
    {
        "linia": 8,
        "nom_linia": "Cremallera Montserrat",
        "ordre": 3,
        "estacio": 94,
        "inicials": "MM",
        "nom_estacio": "Montserrat"
    },
    {
        "linia": 9,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 1,
        "estacio": 1,
        "inicials": "LE",
        "nom_estacio": "Lleida - Pirineus"
    },
    {
        "linia": 9,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 2,
        "estacio": 2,
        "inicials": "AT",
        "nom_estacio": "Alcoletge"
    },
    {
        "linia": 9,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 6,
        "estacio": 6,
        "inicials": "BG",
        "nom_estacio": "Balaguer"
    },
    {
        "linia": 9,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 10,
        "estacio": 10,
        "inicials": "SN",
        "nom_estacio": "Santa Linya"
    },
    {
        "linia": 9,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 11,
        "estacio": 11,
        "inicials": "AR",
        "nom_estacio": "\u00c0ger"
    },
    {
        "linia": 9,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 15,
        "estacio": 15,
        "inicials": "TP",
        "nom_estacio": "Tremp"
    },
    {
        "linia": 9,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 16,
        "estacio": 16,
        "inicials": "SD",
        "nom_estacio": "Sal\u00e0s de Pallars"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 3,
        "estacio": 3,
        "inicials": "GR",
        "nom_estacio": "Gr\u00e0cia"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 8,
        "estacio": 8,
        "inicials": "SR",
        "nom_estacio": "Sarri\u00e0"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 11,
        "estacio": 11,
        "inicials": "PD",
        "nom_estacio": "P\u00e0dua"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 12,
        "estacio": 12,
        "inicials": "EP",
        "nom_estacio": "El Putxet"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 13,
        "estacio": 13,
        "inicials": "TB",
        "nom_estacio": "Av.Tibidabo"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 22,
        "estacio": 15,
        "inicials": "VS",
        "nom_estacio": "Vallvidrera Superior"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 24,
        "estacio": 17,
        "inicials": "LP",
        "nom_estacio": "Les Planes"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 26,
        "estacio": 19,
        "inicials": "VD",
        "nom_estacio": "Valldoreix"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 32,
        "estacio": 22,
        "inicials": "HG",
        "nom_estacio": "Hospital General"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 35,
        "estacio": 25,
        "inicials": "TR",
        "nom_estacio": "Terrassa Rambla"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 36,
        "estacio": 42,
        "inicials": "VP",
        "nom_estacio": "Vallparad\u00eds Universitat"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 40,
        "estacio": 27,
        "inicials": "VO",
        "nom_estacio": "Volpelleres"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 43,
        "estacio": 30,
        "inicials": "UN",
        "nom_estacio": "Universitat Aut\u00f2noma"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 45,
        "estacio": 32,
        "inicials": "SB",
        "nom_estacio": "Sabadell Estaci\u00f3"
    },
    {
        "linia": 1,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 51,
        "estacio": 38,
        "inicials": "PN",
        "nom_estacio": "Sabadell Parc Nord"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 3,
        "estacio": 50,
        "inicials": "IC",
        "nom_estacio": "Ildefons Cerd\u00e0"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 4,
        "estacio": 57,
        "inicials": "EU",
        "nom_estacio": "Europa | Fira"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 8,
        "estacio": 54,
        "inicials": "AL",
        "nom_estacio": "Almeda"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 9,
        "estacio": 55,
        "inicials": "CO",
        "nom_estacio": "Cornell\u00e0 Riera"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 22,
        "estacio": 62,
        "inicials": "CG",
        "nom_estacio": "Col\u00f2nia G\u00fcell"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 26,
        "estacio": 67,
        "inicials": "QC",
        "nom_estacio": "Quatre Camins"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 28,
        "estacio": 69,
        "inicials": "SA",
        "nom_estacio": "Sant Andreu de la Barca"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 30,
        "estacio": 71,
        "inicials": "MV",
        "nom_estacio": "Martorell Vila | Castellbisbal"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 33,
        "estacio": 73,
        "inicials": "AB",
        "nom_estacio": "Abrera"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 41,
        "estacio": 75,
        "inicials": "AE",
        "nom_estacio": "Aeri de Montserrat"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 44,
        "estacio": 78,
        "inicials": "SV",
        "nom_estacio": "Sant Vicen\u00e7 | Castellgal\u00ed"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 47,
        "estacio": 81,
        "inicials": "MB",
        "nom_estacio": "Manresa Baixador"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 51,
        "estacio": 82,
        "inicials": "SE",
        "nom_estacio": "Sant Esteve Sesrovires"
    },
    {
        "linia": 2,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 59,
        "estacio": 90,
        "inicials": "VN",
        "nom_estacio": "Vilanova del Cam\u00ed"
    },
    {
        "linia": 3,
        "nom_linia": "Funicular de Gelida",
        "ordre": 1,
        "estacio": 59,
        "inicials": "GI",
        "nom_estacio": "Gelida Inferior"
    },
    {
        "linia": 7,
        "nom_linia": "Tren del Ciment",
        "ordre": 2,
        "estacio": 52,
        "inicials": "Y8",
        "nom_estacio": "Castellar de n'Hug"
    },
    {
        "linia": 8,
        "nom_linia": "Cremallera Montserrat",
        "ordre": 1,
        "estacio": 76,
        "inicials": "MT",
        "nom_estacio": "Monistrol de Montserrat"
    },
    {
        "linia": 9,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 3,
        "estacio": 3,
        "inicials": "VB",
        "nom_estacio": "Vilanova de la Barca"
    },
    {
        "linia": 9,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 4,
        "estacio": 4,
        "inicials": "RM",
        "nom_estacio": "T\u00e9rmens"
    },
    {
        "linia": 9,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 5,
        "estacio": 5,
        "inicials": "VF",
        "nom_estacio": "Vallfogona de Balaguer"
    },
    {
        "linia": 9,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 7,
        "estacio": 7,
        "inicials": "GB",
        "nom_estacio": "Gerb"
    },
    {
        "linia": 9,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 9,
        "estacio": 9,
        "inicials": "LS",
        "nom_estacio": "Vilanova de la Sal"
    },
    {
        "linia": 9,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 13,
        "estacio": 13,
        "inicials": "GT",
        "nom_estacio": "Guardia de Tremp"
    },
    {
        "linia": 9,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 17,
        "estacio": 17,
        "inicials": "PS",
        "nom_estacio": "La Pobla de Segur"
    }
]